23年A0其實無問題

我 23歲 A0
朋友成日話 "搵個女朋友啦 有個伴 開心啲"

我講左好多次 我一個人都幾開心
搵到個岩既又鍾意我咪一齊囉
搵唔到就繼續自己一個囉

我又無叫春
唔好成日叫我搵個女朋友得唔得？
你同叫我求其搵個女仔 為拍而拍 無分別

識下仔啦

非Gay

同意 ，自由既空氣，唔需為人擔憂

23歲仲後生仲可以自由吓
如果諗住組織家庭其實都要開始試吓
始終愛情唔係一拍即合 都總要畀時間搵個啱對方嘅人
你23歲一支公開心 過多幾年你就未必咁諗啦

未擁有過講呢番說話

好似係經驗嘅問題
試諗下到30幾歲都仲A0
原來仲未了解女性嘅想法
到真係想追一個人嘅時候
會輸蝕咗

緣分未到啫 自己一個都有自己一個既快樂

你個個post 都叫春都話自己冇叫春

一個人其實幾好，唔洗煩，最憎乜都要就人

有女朋友，邊個唔想要

其實自己一個更開心

收皮啦

你收撚皮啦

咁惡會唔會嫁唔出架
哎呀講中你嘅心事添

我結咗婚啦 唔好衝出嚟柒
擔心你自己好過啦

教路

21a0
身邊冇感興趣嘅人，但身邊嘅人同社會風氣令到自己好不安，我成日叫春但又覺得自己都冇鍾意嘅人其實係到叫咩

高要求咋

33 A0 呢10年其實好快過

18A0
入到大學個個拍晒拖 成日扮叫春但係其實一個人摺係屋企過得好開心

人在英國 想識SP (1)

收皮啦柒撚

成班傻閪仲認為樓主講得好有道理
笑撚死人